唐樓上網 真無限上網plan

岩岩搬出黎 住西環唐樓 好似冇光纖
想要真無限上網plan
謝

聯絡方法？

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

更多詳情， 歡迎向我查詢